調查指 iPhone 用戶較外向，Android 用戶比較宅！

你是 iPhone 的用戶還是 Android 的用戶，這樣的一份調查問卷調查的結果你贊同嗎？ 近期，就有機構圍繞著手機展開問卷調查，一起來看看這將近 2,000 名美國手機用戶的調查結果。

在 2000 名手機用戶中，一半為 Android 用戶，另一半為 iPhone 用戶。分別在科技產品上的花費、自拍照片以及整體幸福感等主題上都作出了調查。

結果顯示，在手機的使用上，iPhone 用戶平均每天發送 58 條信息（涵蓋 SMS 短信和即時社交 APP ），而 Android 用戶則較少，只發送 26 條； iPhone 用戶在手機上花費的平均時間為 4 小時 54 分鐘，相比 Android 用戶為 3小時 4 2分鐘；iPhone 用戶每天平均要自拍 12 次，Android 用戶每天大約為 7 次。總的來說， iPhone 用戶使用手機比 Android 用戶要頻密得多。

調查亦顯示，iPhone 用戶購買能力較高，用戶平均工資為 53,251 美元，比 Android 用戶要多 16,211 美元；在「理想狀態下的周末之夜」調查中， iPhone 用戶享受和朋友一起出去玩， Android 用戶則喜歡蜷縮在沙發上看電視/電影或看書；在娛樂購物消費上， iPhone 用戶的支出比Android 用戶高。

當然，還有一些調查也十分有趣，例如喜歡養狗或養貓，喜歡的電視節目，電影類型。不知道這份調查結果能否代表你呢？

By T.T Joyce - 十月 27, 2018